中央政府甘支持香港 點解你地仲要噓國歌 大家都系中国人 相煎何太急呢😔😔

收聲啦你

人蛆何相煎?